[港豬切身關係]請勿進入旺角尖沙咀灣仔九龍灣等宵禁區域，否則被捕既隨時係你！

2019年12月26日
【01:20 更新】約30人被押上警車
【00:50 更新】多人被反綁雙手。
【00:26 旺角】警方突然向人群發射胡椒彈，衝前在旺角中心樓下行人路截停大批市民，大聲呼喝命令他們雙手舉高面向牆，又要求他們跪地，行徑粗野。他們普遍穿著普通裝束，部分人明顯非常年輕。警員多次推撞記者，企圖阻撓拍攝。

【抗暴之戰@旺角】情侶遭持刀斧5兇徒襲擊 女子恐毀容 警員冇拉人

聖誕夜多區衝突 警九龍灣拘約廿人 旺角持續對峙

0214 旺角，警方衝入店舖[吉梗]作出拘捕行動
期間向店舖來發射胡椒噴霧。
0220 旺角，警方對話，（入面有好多遮，全部都係架生），入去搜吓，同時警方拉大封鎖線，相信警方同時進行搜查行動。記者KWAN

警方在天台向外施放催淚彈

【不平安夜】逾百人灣仔警總外非法集結被捕 警：叫口號、佔行人路，對市民不便

［常識普及化］加強宣傳殘餘催淚粉末影響傳播到香港市民嘅認知上，同時為首當其衝嘅外判清潔工發聲

將tg影響再次煲大，同時關懷弱勢，可以打埋國際戰線
呢樣野影響到日常同所有人，呢啲野先connect黃藍

大陸啲撚樣都係比人迫到飲毒河水，吸毒工廠煙先搏命反抗

點解區選會成功?
都係因為TG令到啲人訓醒同轉軚渣

要整一SET文宣周街貼煲大佢
原來出街都要拉
TAG埋#政治唔關我事

留名

比港豬睇要去IG

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

推呀 死黑警

Push

護身符：自己友呀屌你老味

香港正在接受戒嚴時期